（J圖)健康膚色，泳衣，無伏

佢撞邪?

睇黎大家唔係好鍾意以色列妹

係唔鍾意黑色烈妹

身材FIT, 但個樣怪怪地

呢啲膚色先正

有冇機會係變性人

冇伏學咩人出post呀

好多人覺得有伏喎

一心入黎睇欣宜

呢個又點睇

食家

第二張好正

條女好正喎一直有follow佢ig 唔明有咩問題

孖女來的

我都覺佢好正

好正喎
d人一心入黎睇欣宜？

朱古力色好正

都係你同另外果位巴打識貨

識貨之人

條眉好怪

呢個又點睇？